有無人試過收到 68971200 呢個自稱入境事務處既來電

呢個幾個月收到兩次呢個來電 一開始會有個女聲錄音 話你知你有一條來自入境事務處既新信息 然後會即刻轉駁你去一個講普通話既女人度 仲會問有咩幫到你 唔太識講普通話又驚佢係詐騙就咁CUT咗 有無其他巴打試過?

old

有冇睇新聞？

衰咩?

有 你應該係響淘寶買野
俾人偷龍轉鳳 換左啲犯法野
你好大獲

衰無錢買電話 去到依家先收到呢啲來電

原來係old news

我啱啱係office都收到
諗住行出去同佢玩下
點知掣都未㩒就cut我線

打返轉頭對面個阿叔面懵懵話冇打過黎

巴打 人地用app打 個電話顯示係fake
多數都係+852字頭 你平時接既電話唔會彈出黎
唔好怪錯人

唔怪得班騙徒長搵長有

thx
一直唔知 屈錯人

前排收過 叫佢講廣東話佢話依家係普通話時段 我話搵個識講嘅先打黎啦 佢話 好的 謝謝

今日先有個+44既打黎錄音話入境事務處

點解連登仲有d咁既on9仔，連有假顯示都唔知...

我收過波蘭/日本電話打黎自稱入境處
全部都係今個星期發生

樓主快D報猶差

琴日有 同條友講英文就cut 9左我線
下次扮驚先